# glavni-gradovi-europe

- Creative Commons Attribution-ShareAlike License (CC BY-SA), ova licenca omogućuje drugima da se prilagode i navežu na vaše djelo čak i komercijalne svrhe pod uvjetom da vam daju kredit i licenciraju svoje nove kreacije pod istim uvjetima
- Naslov: Glavni gradovi Europe
- Autor: Pavo Ćaćić
- Jezik: engleski
- Pokrivenost podataka: nisu pokriveni svi glavni gradovi Europe
- Razdoblje koje pokriva skup podataka: 2020. godina
- Atributi
    - city: naziv grada
    - country: naziv države
    - wikipedia: link na podatak
    - districts: broj okrugova
    - mayor: ime gradonačelnika
    - timeZone: ime vremenskih zoni
    - area (km2): površina u km2
    - density (/km2): gustoča stanovništva
    - areaCode: pozivni broj
    - population: broj stanovnika
- Verzija: 1.0
- Ključne riječi: city, country
- Mediji: sql, json, csv podatci
